[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1424)

買左平半低水好似輸左錢咁

摩迪攞黃牌

slow

差3c

讓主頂實

真.林尾想買個下轉左低水

屌

-2C

想知polo買咩

9.5s 11.5s
補咩好

屌你老味摩迪攞黃牌

4:1

4-1

巴打又有得派

:

完

俊 好勁

4.5b cashed

基沙文 包皮首先進球

IFC了

鄕土除左polo 有乜大蛇可跟

黃俊GOAL

個龍無哂信心

可以訓教

俊哥好勁 gun對家

俊仔好波

克羅完全唔夠班

唔敢買半一高水

角球有D危...
買入波好過

波post 都有勁嘅大蛇 牙仔！

死克狗夠膽入3球追和
我買親佢盤都輸 抵撚死咁中意和

goal

書包 黃傻

咩話7:1

刷角呀 唔好放棄

仲未走？

球球都失位

比多3角

第6球 法國

法國又妹到完場了 角大又中伏

主其他

刷角

-3C呀

客6

克仔博番球啦

比多三角

5.5b/6 in

on9仔

4-2

笑死

on9

4比2

送

條仆街

WTF?

決賽7+幾倍

456

on9龍門

豬腦入一球好嗎

諗過買主其他

補注客晉算

文迪入波

秒cash

送禮

nba???

唔好要人地輸得咁難睇

on9龍

NBA

45.00

係咪去左睇美假

和其他了

咁先係羅列斯嫁麻！

世盃都有nba

What the fuck

屌佢on9架

個龍未撚練過扭波？

假撚到

必定其他

扭?扭你老母咩

世界盃

角呀

重注左5.5

刷角未

刷下c 先啦

無角既?

ALL IN 主其他

決賽主其他

長期用手 未撚用過腳 一用就gg

法-1唔到就屌撚死洛里短

刷c好唔好

買和支持下克狗

好撚痛

唔敢買走地大波 ng

決戰大鬥大,咁先深刻印象

俾角啦仆街

不了！！

差好遠喎

差3角呀

半場黎wo

半場過左喇ching

成個karius咁

23:00 74 法國(中) 4-2 克羅地亞
18分鍾奇蹟5角

即買即goal

幫你叫
中左派我，okay??

半場

9.5B 10.5B 情何以堪

減兩屍快

比多2角啦，屌

9.5b走佬

美假都入唔到啦

買錯咗

屌你摩迪攞黃牌未

時光旅人?

個龍唔敢用腳 lol

有種FEEL覺得會4:4

點解冰撚咗角？

麥芭比而家total4球定5球

feel下囉

我覺得會4-4

42啦，格仔都冇體力

刷c 啦

Corner 4-4

不了

2c ok?

老實講 呢啲波先好睇

和其他

舉手要波直射 龍都唔中

唔會架

點中半場

今次世杯最似樣既一場

-3c

去玩角球旗啦

比多3角啦 屌

刷角啦

先好賭

拎去食m記好過啦

9.5大

場場都咁賭仔點豬

半場波旦喎手足

4:3 4:4 上

求教 唔識賭

大角 快啦

9

又食c?

食左

法國打阿根廷個劇本黎
87分鐘左右all in克仔ng

食屍

食角

食角！！！

屌食角

又食c

9.5頂到就黎入院

食C狗

喂屌又有五星旗

Good job!!!

又食, 本應10C

30 蚊8.5S仲未輸

補10$和先

上呀4:3 4:4

上盤@1.75
主-主@3.05
主-1@3.85
各2.2k
頂閪住

幫手叫大角

又食角 好撚懷疑班球證專唔專業

星仔越買越細

又食角

有機了 球證幫手

比多3角啦你老母

連c 呀

球證買了 角細

反手黨去晒邊

忍者龜

你 10.5B。。。

10蚊中完變16蚊... 再中2X蚊..
買20蚊再中.. 依家先有30蚊...
唔知頂唔頂到

蚊注好撚易中

基佬冇理佢

比多c 啦

星星

10.5大係咪夢

球證逼害角大黨

9.5s開到有賺 10.5b平手離場

4:3 4:4

冠軍前峰
0 goal

守到完場唔該

cls... 你之前唔係4000一注架咩。。。

一齊頂

齊頂！！！

角！

輸哂.. 覺得你地仲未輸哂好撚勁..

頂！！！

比多粒c 呀

唔係excel 賭咩

買定下一球算
貼飛死硬

應該會入多粒

你唔係贏左六七皮咩。。。。

9.5 10.5中哂伏

格仔追和未

狗會咁快封主客和....

唔夠支持聲音 仲有冇

上呀屌你老母格仔

日假之王針咗 冇咗星巴好唔慣

冰

連C啦快

球證買左角細

和 30倍

10c la ok？

agger...

比多c 呀

客7

又冰角

訓地開始

一開波法國回飛allin左

上呀格仔屌你老母

球證比狗屌呀 食C狗

屌佢老母，角球封咁撚耐

冰C

連c好嗎

法國知錯啦 比2c 比我打和走

冰角聲想克羅聽到！！！

連C雅!!!

今日日假都好撚難買

！冰！！！

送隻角黎洗下

幫你齊頂

差3角

ng?

屌你老母格仔咁靚你走撚左去

比多2c

好呀 我有兩隻 比你呀

-2c

點解唔換文迪蘇傑 條友冇晒氣 成場唔知做過乜黎

屌你冰角

屌 俾球證食撚咗2c

冰角冰角冰角冰角冰角冰角

2c 啦

屌你班辣殺賭仔真係好撚廢閪
黃俊咁燈你咪買對家囉
你又唔撚敢
同路輸波又要屌
你唔諗下點解唔係你燈
笑下燈都算
玩埋人身攻擊把撚啊
心智未撚成熟咪柒賭啦
輸撚死你啊仆街
仲有啲問人攞黃俊tg
無啦啊加人入谷屌佢老母果班傻閪
我祝你死前床上痛苦十年
掛尿袋插胃喉
賭乜輸乜
我係攬黃俊
你吹咩
仲有啲某波post大蛇
輸唔撚起就走啦
單單打打正傻閪
賭錢賭到你地咁真係笑撚死
破壞我美人形象
嘻

法國整多粒？

xcccccc 呢

角球旗 快

入左一球

10c完抽100個含！

比多c 呢

-6波！！

11C 互含!

係兩球

刷角啦屌你

又想呃撚含，唔比

4:3 4:4上

10c

好在走左

歐聯一球
世界盃一球

正常應該10C

11c幫哂你地含

兩屍已死

5:2
4:3
4:4

無時間啦 刷c 啦

快

個一球係人地派膠姐...

冇牙！！！

3c

冰 c!!!

格仔都認輸了，體力透支太緊要

你地繼續借錢賭啦
一場輸咪借一倍再賭過
輕鬆就追返條數啦

2連c啦屌！

屌 差ccc 呀

嘩 咩事? 大戰?

買法國角大

冇！！

又要入黎
入黎又要笑鳩啲谷mate
柒唔柒啲呀你

一邊係波post 人身攻擊 一邊係谷支持打氣 好撚想嘔呀
又唔敢同錢作對 又要屌
真係好垃圾

果班友真係好撚肉鳩酸 贏錢又屌 輸錢又屌

見佢又冇咩氣 換下其他人出黎博下試下都好

2連c

咪撚引用啦屌

冰！！！

冰！

冰撚埋佢
唔該!!!!!!!

ok

比多c 黎啦

快d 完場啦 9.5s 就黎頂到心臟病發

法國盤gel

cccccccccccccccccccccc

係

10C 抽2個派100！

lm

me

cccccccc

Lm

吹雞完啦好嘛

好撚矛盾,買左法國但想格仔嬴

補5呀屌快啦

屌你老未快撚到

9.5
10.5
11.5
gel到傻
有法國都夠膽買大嫌錢多咩

補5

快入波

10c完我抽 10個含

讓主

法國果然係角細之王.. 格仔出哂力屌都角大唔到

美職開始 4:4

冰封c

收到！！

信念唔絇屌

留名

比多ccc 呀

佢又唔係借錢黎賭，叻唔切

真係好撚柒

入谷做朋友 轉個頭睇啲唔睇啲
上黎抽水又爆人啲野又爆唔準

好撚柒

4:2波膽

我錢都唔要 夠膽你4-4

開左咁多場細唔係諗住今場爆到下話

法國冰c能力

11C完 比你地幫我含

10c冰！！

最後5MINS
冰埋佢

冰 c王！

加油

冇入球有1.15

比多c 我啦

岩岩係咁講
依家又唔講嘅你

無角

9c派

好似試過由70幾分到完場0c

10c派

LM

cls 冇c

想G是誰

想G咩事..岩岩上水

人地真克羅球迷 但買左法國，心情好難調整。

認撚住呢個球證 食C狗

垃圾穴巴

落底刷c 啦

月巴呢排少見左

停30分鐘角..

真係好on9

咩起人

allin左8.5大又收皮

9c未啊屌

唔食果球角都有機 仆街

冰 c之鬼

冇啦

話左半主全主

仆街球證

係TG谷到遊走...次次上水無人理

冰c 之國-

gg

好撚好笑喎
當俊仔真係燈啦

出燈水比你 你贏撚埋錢
但你走黎偷偷地又屌人老母又笑人垃圾又剩
又乜撚背景都唔知就拎出黎笑
咁撚閪就唔好上黎啦

FT

食左我1c

8.5成功冰封

點解呀，你唔係大條道理屌鳩黃俊咩？

打交打交

你成撚日出伏水。。。

4-2 8c FT

咁真係垃圾唔笑得

8.5s心臟差d停頓

9.5都冇 我屌

冰封30分鍾

6.5唔受我
變輸9.5

聽朝又有跳樓新聞睇

你話自己？？

仆街球證 岩岩好5分鐘就完 屌你老母 補上補呢

鐘意咪開戰

老老柒柒

你同佢同路,輸撚左咪又係自已眼光差, 咁都屌人

法國贏小好多

叫我冰國王

on 9 食左我c 呀

7.5S 9.5B

夾撚死

讓主 @3.85 CASHED!

係咪有人派

保護黃俊

Cashed

三文治咁款 夾死

冇跳船好後悔

跳左船好後悔

比番粒c 我呀

派比馬會不如派比我地

MARK低呢個垃圾球證先

2點個場追數

角球大細 星期六 89 華盛頓聯隊 (主) 對 溫哥華白帽 (客)
細 [6.5 個] @ 1.51 $10

$10.00 $15.10
角球大細 星期日 82 諾高平 (主) 對 赫根 (客)
細 [5.5 個] @ 1.49 $20

$20.00 $29.80

角球大細 星期日 1 法國 (主) 對 克羅地亞 (客)
細 [8.5 個] @ 2.02 $30

$30.00

要整個下注銀碼影響命中既研究

角大jump

真心要

唉 針哂

9.5s 駛乜諗

9.5B

早知重注啦

15July18
FC歧阜 盤 ✅
櫪木SC 盤 ✅
大宮松鼠 3.5s ✅
諾高平 9.5s ✅
法國 盤 ✅
法國 9.5s ✅
法國 10.5s ✅

派？

黃俊正燈閪
利申法國 一晚由-14k追到-7k

冰國王！！！

要追到幾大先輸？

想知基佬咁多場做過d咩

普巴條傻尻最後唔識入. 你好彩

全日埋單正數

派?

法國真係送錢

恭喜法國成為2018世界盃冠軍

Diu岩岩爆我角

研究緊.. 睇下十零蚊去到幾遠

同龍門派膠

法國正氣！

第一日睇波？
無佢法國出左局啦屌

勁呀，派?

真係嘔心到

信女人巴得永生 恭喜大船順利出航

今日黑爆波馬都死

今屆世界盃決賽的球證，為43歲的阿根廷球證比坦拿

比角粒c 我呀

尋晚英撚又係差一角冰足25分鍾, 今埸allin 埋8.5大又係收皮

比羅里斯 隊爆4-1 50 倍波蛋

2點仲有場美假
有無人買

大船得救

佢買咗4：2

美職有冇水 想追數

喂
回應下啦
人地啲家事你唔係知道得好詳細？

克羅地亞你地好努力架啦 行到呢一步 唔易啊 好感動

要唔要搵平和基金幫你

2點有無水

今屆世界杯淘汰賽最正氣係法國...

要幾高水有幾高水... 場場90分鐘內KO

黃俊應該係馬會派黎，跟咗幾日對家贏唔少

克羅盤-1k

問候佢全家 食角咁仆街

griezmann 世界冠軍

英撚打一定冇咁好睇

冇錯！

買親法國都贏錢，抵法國拿冠軍

喂 果位真克羅地亞球迷上下水啦喂 想請教下 咁撚支持 仲買法國?

比你兜啦 你話黃俊燈 所以你唔同錢作對係咪呀

咁你就咪撚屌人啦屌你老母臭閪 幫你贏錢又要錢呀家陣?

全group 一齊屌me 啦

輸錢輸到叫人死全家
cl7s

波po黑社會 驚驚子 打埸LOL定驚先

$5000 8.5s!!!
$2000 9.5s!!!
$2000 法國4th goal !!!

屌你老母咩 波post自從世盃就日日都大量事後 唔係派就躝啦 dllm 冇人想同你分享喜悅呀垃圾

馬會今次派錢快到

可唔可以派ME ME又針了

認同

呢個真... 今屆小組賽冇買佢. 之後買親佢都贏.
又正氣角細..

英撚果D撚樣買親都輸, 得閒又刷下又停下ON99咁
今屆輸錢輸最多係西班牙同英撚

唔敢咁大注 一路小小咁買小小咁贏

以後都唔玩角

認同周瑜蛇

角球大細 星期日 85
阿特蘭大聯(主) 對 西雅圖海灣者(客)
角球大細
大[9.5]@1.78

$ 60.00

60蚊再去

勁

岩牙 周蛇

諗緊角定盤

6000 9.5S 收到

支持！

冇佢，輸左

本多終勝！

西班牙 英撚 克羅 都唔知輸咗幾多係呢幾隊西波

Modric去左邊？

好怕練心 岩岩呢場角大個種這麼近 那麼遠既感覺

牙普先係蛇 小弟小薯

買既野差唔多
3000 8.5S
4000 9.5S
1500法國5TH GOAL

抽到WIND 今場好多法國友同9C派錢
我留晒名幾時抽

又針
我上次派完比人就係咁輸

好
嘔
心

克狗輸好開心

死垃圾 少少錢喊苦喊忽 洗唔撚洗比錢你睇下醫生醫撚下個腦呀廢物?

正面回應下啦 唔係好撚串?

唔單呢位垃圾啦

所有屌黃俊燈既 人地出你就買對家啦 唔撚敢呀?

同左路輸左就人地燈 自己比人燈 永遠唔係自己燈 唔係自己眼光差

好撚心你班垃圾啦 一個人買一樣野就燈撚死 佢永遠買10蚊叫朋友ALL IN啦 洗撚做咩 柒頭皮

抽到wind派我 冇你份

2點場主盤係咁落

美職有冇水

一撚樣....
比利時都係正氣球隊 買親都贏
不過閪班牙果場累我輸突左好多

同路 要針一齊針

身為一個賭仔 法國呢場只係其中一場
2點繼續

小注角大 訓

一過咗星期日 就唔賭了
得一日運仔

8C 冰左34分鐘
D 精神用盡了...訓先

克仔企喺到睇住人慶祝 近鏡影 好慘

主隊白滑大波

我都係西班牙輸好多. 屌佢個奶..

對提子果場已經俾佢玩撚死... DDG仲要派膠

跟住仲要場場上盤都唔信邪追佢 成班垃圾

烏拉圭都幫我贏到下

好心涼

2.5/3 1.57 點買呀

你搶POST用外掛就算啦
連抽都要用外掛
死.外.掛.仔

一早block晒，睇見都眼冤

想問下有冇法國門將犯錯同後來淆底汁波既gif？

世界第一中堅

中場入完角大先黎入球show
即刻收角大皮

講左派300既
頭20lm既抽一個派300
開始

lm 求派

羊左錢但格仔輸了
好唔開心

迪甘斯 識波 見到簡迪今場想踢假 即刻收佢皮
簡迪好多球都失 又想搏2黃出局
好彩搵左尼索斯

cdrom開始進場

...SORRY LOW

格仔連刷左3C先入大好撚蝕
法國就穩定場場得2-4C

Me

lm<

我

lm 了

過左20個可以停啦其實

9.5b 叫到冇氣都係要針

美職點睇

夠20啦唔好LM了

格仔真係踢得好好

加埋我呀gay巴

支持包蛇

all in 完半大全大 然後訓得

等派完再上水

格仔！已經盡左力！
打到入決賽真係超賽完成

Gay巴又有錢派到

再抽我

包爺!

阿特 角細 $10
瞓教

衝

睇得出真係搏老命
M子帶傷跑都跑唔到咁制

淘汰賽都冇乜勁對手

完左啦
唔好再留啦
頭20咋

Total世盃應該jump 左三份一糧

格仔算係咁

咁你有冇從一開始就覺得佢入到決賽？

本身預贏1球啦 輸幾多球咪一樣

放埋me

Jer俊做乜
佢一個人賭會影響賽果
平時講下笑咪算

同2。

2:00玩？

想睇摩迪拎最佳球員

不嬲支持俊仔

戒賭了

雖敗猶榮啦，打多人哋一場去到最尾仲想去

我有冇份

0200 $10半主

M子真係搏老命

普巴做乜9呀

俊仔之前連中

幾時到你派

超人

不敢當 齊贏 周瑜蛇！

齊贏啱聽！

有冇人70幾分鐘都見到有角球？但冇吹到

642

算啦

世盃得決賽係正氣波

球証迫害

咪撚講到自己咁清高啦成班
輸錢jer人個個都試過
咁啱jer中你個熟人你咪幫住佢
小星星俾人屌你地有無人幫過佢？

星仔我老友

點解唔俾克仔落場先 準備完先叫番佢地 好撚慘

算啦 條友叫畢坦拿 吃了我2c

世界大戰了

不嬲幫，亦唔會jer任何人

波Post大戰
隔一排就可以睇到

花生價格持續上升

唔係講笑星仔我老死

我最中意jer你 美職有冇水

花生

0200
半主 入球大
又要慢慢追數了⋯⋯

8.5大細之爭 但明明全部一齊睇波嘅都見到係角球

美職下盤點睇

真心講句公道説話
星仔俾人jer俾人屌 點解無人同佢出頭？
黃俊俾人jer一兩句 又洗唔洗成班屌柒人jer先。。。

咁屌人駛唔駛人身攻擊呀？又掀人瘡疤乜乜77，我無jer過人，同埋唔係熟唔熟問題，擺明係有問題啦，唔好轉移視線

最多輸半走半 冇眼睇

冇計 鬼叫球證唔比 吹佢唔漲 仆街畢坦拿

第1日上波post?

黃俊仆街死就基本野黎架啦
明知自己咁撚燈 仲多多野講

咦 1 1.5黎既睇錯

魔迪

呢個普京係咪真身黎

魔笛

MORE

假

2點上盤

克羅總統搵左av女優做替身

仆街球證兩次都無比黃牌摩迪

569
果位巴打中獎呀

-1/-1.5
搏下半主

輸錢輸到要尾人借$賭 真係第一次見

未睇！

波post 風紀

摩迪睇睇下有d似黃子華

問下你d 朋友仔

日清講得無錯的。不要再講了。

講真 我見到JER狗
如果唔係長JER
一兩句當講笑
長JER就BLOCK
所以暫時還可以
當然啦唔知星仔點諗
不過就我所知星仔EQ好高下

針，又抽唔中

首期巴
五分鐘內搵我呀
如果唔係再抽架啦

thanks gay 巴

推!

食角球證 攞咩獎啊 你有資格咩

真係屌老母屌曬鬼

5分鐘已過！

不能同意更多 第時我會同返我既子孫講呢單野

我個鐘都過左5分鐘

拎緊亞軍仲落雨 好撚悽美

佢話唔要比我 我ok thx

得普京有遮

佢話同我分半

屌 仲要落下 得普京有遮

地位超然

星星呢排仲係唔係角膽俠

呢個普京分身黎架!!!!!!!!!!!!!!

好似要再抽了

是但啦.
波POST都係9UP多嫁姐
我都叫西班牙全隊斷腳啦
長JER當FANS啦

自己著撚哂燈都抵俾人笑既

條友係因為揭幕戰同閉幕戰都係佢做咪比佢

半主全主好波

我仲特登上網睇翻自己有冇睇錯。。。

再抽就重新留名了

好想比女總統瘋狂安慰

落大雨

5分鐘

唔係了.. 呢排已經冇錢玩

同埋呢排D角都好難玩

笑還笑
拎人地自己分享嘅野出黎講 就唔同

50路

558位巴打中獎
自由tg我
一樣都係五分鐘

不嬲都話佢似

唔驚落雨 而家成身濕哂

支持

今界世杯輸左我7k

巫蛇話比我 我ok

巫蛇

阿特蘭大成日開咁撚辣.. 一球球半都仲要低水

#559
基斯坦奴嬰兒
又唔中

-5K....今日追番2k

巫蛇pm我話唔要俾我

巫巴中獎

法國一野追返2k

妝都融撚曬

試唔試下盤好

好大波

恭喜

求必中水

巫蛇話比我

有冇圖

2點果場上盤好似有暗湧

隻手瓜好好J

針三千收三百

係度既再lm抽啦

仆街無人信

係咪講我呀！

上場法國比利時又係咁

嗯

Lmm

Momo 話俾me

上天都為克羅地亞流淚

又話唔要比我

連場既大雨.. 岩哂你地插水呀..
係度講緊乜尻

阿特蘭大聯(主)和西雅圖海灣者(客)
1.27
FC洛杉磯(主)和波特蘭伐木者(客)
1.60
盃蒙特雷 (主)對尼卡沙 (客)
1.80
自步自棄
串撚晒主有無機會

月巴末來人

串埋尾場啦

拿巴想打J?

我係抵的

法國真是正氣
雖然分組賽可能令大家損手爛腳
但淘汰賽開始 場場高水上盤 還返晒比大家。。

Keyman成撚日搞gag
岩岩話轉個頭返黎
幾秒後就話返黎

我愛黃俊
我愛星星

克羅地亞總統出黎淋雨安慰球員
港隊踢波 林鄭個打靶會做d乜

我愛黃俊星

齋講冇用既!

毅進星 $100

幫你起機

邊起到

豬

2點大

賭神

個個有波餅食

以後唔上波po了 走了

賽前4:2 幾倍

好撚大

想要洗面奶

100

屌到對波fing甩咁制

唔係掛，想買上盤

要著住件格仔波衫屌

300

100倍WO 5:2先係300

kolinda grabar-kitarović

事前有岀

法國贏錢個d 一陣又推落2點上盤 馬會又cashed

好似讓套多

一陣又開0比0會點?

唔信
ALL IN 2.5/3B
訓

針

一陣買乜？！！

我覺得唔係開上盤就多數開下盤

一係買大一係買細

-1

!!!

主主

上盤咁撚西一係直屌-1 一係下盤

中左

屌左半大同上盤 ，反正今日追返哂

派

我了

派lm

有冇玩美職同路人

有牙

唔係派就過主啦

g chi
我屌左-1

你細碌撚

月巴買咩

聽日又要入錢玩日假
幾時先戒得

一齊輸到仆街

呢場唔買...
呢排阿特成日踼假

美職唔買上盤 唔好話自己識賭波！

各位手足 美職頭場1.78我都要硬食啦

針左幾多

gchi唔買

聽日又會講

再玩日假砍手指
XX全隊空難啦
XX主場輸比隊下遊隊 etc....

上盤6成贏

我屌你老母攞彩呀

成個世假2千

慢慢追啦 一急就針

日假會正氣的

聽日又要努力工作,一棍熊證

屌你角細杯
上季贏落果d輸撚哂係世界杯

真，一贏就急追
然後輸埋贏左果d

呢到有無人係跟足B GOR買

其實今年世假算幾易玩?
除左唔睇波既買哂D閪波隊

Dodo反多日睇下點再轉

唸住跟

2點 半大

分組賽第一輪西到

針德國阿根廷同克羅d全2全2

買左咩

邊度有b gor水？

1001

半大上盤

有無咁快呀？

世假終於完了

直屌-1

2點美職想要上盤
但好不智咁

半大大船
繼續追世盃數

世界盃完左可以過返d正常賭博生活

gun

日職開波,又係斬手指時間

大家一齊半大 阿特蘭大一定得

主盤

想g有冇手足係世盃平注跟 應該會係正數

得番一舊 諗緊allin好唔好

2點 上盤啦

一陣開波先轟兩球ok？

屌你 升到巴巴聲 熊證2萬8千8先大大力啦

事後狗留返比你老母執藥啦

啱聽

我平注都豬到仆街 反而身邊好多平日唔波既朋友
係咁半和半埸0比0 串埋 同埋 D 奇怪大賠率波贍 反而賺到哈哈笑

EASY

半大已死

事後唔派 好快就倒豬比馬會鋪草皮用

大蛇
禾愛梨

屌成分鐘都未有入波
半大88

未開波就針

On9?

佢地都有啲運仔

角大24

2分鐘了

愛Hani more

仲未goal

入未

....同team比下面

信念

今屆世界盃唔可以用賭仔賭法去賭
瘋狂半和受讓先賺到笑

未開波白痴

半大快啊

主隊快入！

又遲開呀美假

世盃針左3k點追

有冇半大嘅朋友？

4分鐘啦on9

GOAL!!!!!!!!!!!!

法國1:0

針定先

半大團

半大

半大 超級大船

已針

信念
半大

法國4:2 ft

仲未開

俾啲信念
針

聯賽好賭好多

變左2:30

半大會戰勝歸來

呢句真 聯賽派錢

block左全黑了

本多終勝
頂峰-15k 今日全日追到-6k5

聽大陸網條主播聽遲半個鐘

未傾好劇本

延期啊on9

屌 咩事呀

要跳船仲趕得切

法國12m

傾緊比數

真

40;0

全黑好低質

世盃由DAY1開始晚晚玩 晚晚豬500-1K
之後都要停一停手 改變改買半和 回返少少
最後都係要停手世盃 玩日泡美假回返灑世盃輸果D返黎

法國快入

12M!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:30先開啊 屌

半大宇宙航母

唔知點解會覺得8月英超會難賭

今日 日假2條過關斷三神果場

點解咩事?

今日簡左金澤 東京 過左頭兩關 仆街比垃圾德島迫害

今日入10k去追20k
玩完日乙同瑞超得番6.6k
all in世假變番19k
玩咁多場世假未贏過咁濟
今日last黎正氣 好滾動

咦 同路 兩條8x9 斷三神大波

唔知 我睇就睇到2:30先開

美足遲15分鍾係基本 30分鍾應該係班人睇世界盃無做到賽前工作
遲1個鍾先係大獲

成個世界盃輸千幾
最犀利試過輸到8000
後尾要玩特別投注先追到大部份

其實美職例遲點解唔直接較遲開波時間 ，未見過一場準時

2點場買半大?

YES 準時開波就係新聞 近幾年 數準時開波既應該都唔過20場

半大咁落法
大船

今次世盃 算係咁多次大賽最難賭既一次 以前都有幾隊垃圾比人大炒執錢用
今次D傳統勁旅全部都讓唔起 上盤豬到HI

係喎 美國佬真係冇時間觀念

見過唯一準時果次 係本身已經推遲左

仆街
已經眼瞓
個要推遲

當自己買左nowE睇波算。。

今年傳統勁旅嗰啲場大多都屠鳩賭仔

2:00個場買左半大 有冇手足

好似D女咁永遠唔會準時到 係要人等你

所以法國尾4場 正氣到不得了
夠晒贖罪

收手啦你地 長賭馬會贏鳩你地咋

仲未開波?

美國佬傾掂數未

西班牙
英格蘭
德國
阿根廷

讀緊劇本

岩岩睇完頒獎，而家係酒店落緊黎，等多陣啦

sor 正數

美假遲 20-30分鐘 正常啦

你要知道已經唔係為贏錢.. 係為左更有動力去返工

兩場美假都主盤

你勁

半大超載，今次仆街了

跳船

勁過尼米茲級 想沉都難

已經訓身，洗濕左個頭

想睇阿特蘭大拎東岸冠軍

想跳船 不過可以點跳

仲未上船

6點主盤有冇同路

西雅圖

有無人買洛杉磯11.5s

下盤？

開波
信念

980

正氣上盤!

美職深盤係100%

克仔

突然開左波🤷🏿‍♂️

1c

9.5b？

秒角... 9.5高水都等唔到

負數

Goal 未

一直封角球

想買客win ok?

入未呀
唔係又半細呀

半大針

極低水半大

對唔住我搭沉咗隻船

美職角大cashed

半大呢 入波呢

對了